人人記得徐步高 冇人記得施恆sir

香港人真善忘
施恆sir 正氣長存！

真係冇